<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Ángel Pachón Solana</title>
    <link>https://apachon.github.io/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Ángel Pachón Solana</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jul 2020 11:27:32 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://apachon.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lazy Predict</title>
      <link>https://apachon.github.io/blog/20200707-lazy-predict/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 11:27:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apachon.github.io/blog/20200707-lazy-predict/</guid>
      <description>Lazy Predict ayuda a construir modelos básicos sin mucho código y ayuda a entender qué modelos funcionan mejor sin ningún tipo de ajuste de parámetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GPT-3 Language Models are Few-Shot Learners</title>
      <link>https://apachon.github.io/blog/20200706-gpt-3-language-models-are-few-shot-learners/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2020 16:21:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apachon.github.io/blog/20200706-gpt-3-language-models-are-few-shot-learners/</guid>
      <description>Link paper: Language Models are Few-Shot Learners.
Vídeo explicativo del paper Language Models are Few-Shot Learners realizado por Yannic Kilcher   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coursera: Machine Learning by Stanford</title>
      <link>https://apachon.github.io/blog/20200517-coursera-machine-learning-by-stanford/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 17:54:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apachon.github.io/blog/20200517-coursera-machine-learning-by-stanford/</guid>
      <description>Primer paso dado, curso completado con una calificación obtenida del 97.3%. Me decidí por empezar con este curso por sus muchas referencias como uno de los mejores cursos online de Machine Learning. Y puedo decir que no defreuda, por contenido, plataforma y por su puesto por el instructor y creador del curso, Andrew Ng uno de los máximos referentes en el campo.
Referencias al curso:
 KDnuggets: 10 Best and Free Machine Learning Courses, Online Forbes: The 10 Best Free Online Artificial Intelligence And Machine Learning Courses For 2020 Business Insider: 13 popular online courses that people enroll in and actually finish, according to Coursera Data Science Rush: Top 10 Courses on Coursera in 2020  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>